我！以！後！唔！會！再！懶！型！

話說今日夢見自己想係馬路跳欄過翻去行人路入面。咁跳啦，我左手一撐，右手揸住把姐嘅，一跳就唸住一次過可以雙腳跳過去，點知發覺好似差少少，隻腳一縮跟住戟親個欄踩唔穩，得隻左腳過到去，成個人差啲錫到地下，仆曬街，右腳上下三吋果個位撞魚咗好腫。
一起翻身即9秒9跑走，唔想比人見到我咁染，沿途聽到一句話：師兄你下次可以唔洗咁型嘅

一路跑果陣都好似比人恥笑緊咁

我發誓唔會再有同類事情發生！操fit自己做足準備功夫！

光復香港
時代革命

柒

失敗乃成功之母